銀行戶口有10B你問我答

有一排無睇連登，近排睇返發現好多人中意吹自己月入幾多 其實橫掂都係吹點解唔吹大D

有冇bank statement ?

話明鳩吹重問有冇bs

樓主覺得個個好似佢一樣咁撚窮

兒登邊個無10B呀

10A個班點算